此份文件給與後面要修改makecode相關文件的codingbar後端編輯人員

相關連結：
pxt github：https://github.com/microsoft/pxt
pxt docs: https://makecode.com/docs
//敘述如何客製化成品
必須要有以下東西。
node、npm、python由於版本會一直變動，自己上網查

clone此專案後請記得要build

無論microbit/meowbit皆可使用
microbit檔案是以hex儲存
meowbit是以uf2儲存

importHexFileFromAirabbiStr
unpackSourceFromAirabbiStrAsync

Uint8Array


importFile
importHexFile
unpackSourceFromHexFileAsync
fileReadAsBufferAsync

以上是動過的東西
